Buscas una guia rpida del ninja? Al grano y sin tonteras de por medio es lo que vamos a tratar en este vdeo. 
Una gua rpida y ORIENTATIVA sobre como funciona y como llevar eficientemente al Neon Ninja en trove. 

PRXIMAMENTE MAS GUIAS

Song: Johnsen - Shining Fire
Johnsen's channel: http://www.youtube.com/johnsenmusictv